突發 油塘連儂牆

見到有個中三四師妹Po Story
問咗佢話暫時冇人搞事
不過知道嗰區好多廢老好不安

有冇巴打附近行緊 冇嘢做去寫下都好

光復香港 時代革命

啱啱問咗佢 MTR exit A 附近 等緊佢覆

唔似A 似油麗邨喎

油麗係b

油麗邨係B出口呀!!

唔熟路 如果有巴打去詳細講一講 佢冇上線了

油塘做乜尻咁多廢老

B出口啊屌

B出口啊

我錯

B出口

激撚死班警賊

推

又可以撚鳩支那狗

B出口呀各位

佢話嗰邊冇乜人癡野啊各位巴打去發揮創意呀

光復香港時代革命

Push

光復香港 時代革命

你捨唔捨得見到有個咁細個嘅小朋友俾班仆街廢佬搞啊

油塘唔好死守

打算落去 換件衫

萬事小心

人唔夠就唔好搞油塘啦
唔係分化 但油塘真係太多藍絲廢老
特別係宜家大部分手足都未必即刻過到黎